{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201399",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "비치대게직판장"
    },
    "text": "ビーチズワイガニ直売所 (비치대게직판장)\\n\n江原道束草市東明洞73\\n\n韓食 , 10:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 80席/部屋:1個 , 'ビーチズワイガニ直売所'は卸·小売りを通じた負担のない価格帯で、東明港一帯で指折りのズワイガニ専門店です。 ズワイガニ漁業をする船主が直接獲ったズワイガニを低価格で販売する直売所なので、必要な量だけ購入して食べられるというメリットもあります。 鮮度の高いズワイガニを低価格で供給し、ズワイガニ、キングクラブ、毛ガニ、ベニズワイガニ、ロブスター、ムルフェなど様々なメニューを味わうことができます。 束草東明港の入口に位置しているためアクセスが容易で、すぐ向かい側の誰でも利用できる広い共用駐車施設があり、駐車に問題がありません。 東明港のユニークな見どころやグルメが楽しめること、束草周辺の近くにある名所や観光地を見回ることもできます。 新鮮なズワイガニの醍醐味が最高で、無料で提供される20~25種類以上のすきだしは老若男女誰でも好まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビーチズワイガニ直売所の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビーチズワイガニ直売所の営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ビーチズワイガニ直売所は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ビーチズワイガニ直売所は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビーチズワイガニ直売所には何席ありますか？",
            "answer": "ビーチズワイガニ直売所には80席あります。"
        },
        {
            "question": "ビーチズワイガニ直売所には個室がありますか？",
            "answer": "ビーチズワイガニ直売所には1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "ビーチズワイガニ直売所のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ビーチズワイガニ直売所のメニューにはズワイガニ、キングクラブ、毛ガニ、ベニズワイガニ、ロブスター、ムルフェなど様々なものがあります。"
        },
        {
            "question": "ビーチズワイガニ直売所はどこに位置していますか？",
            "answer": "ビーチズワイガニ直売所は江原道束草市東明洞73に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビーチズワイガニ直売所のアクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "ビーチズワイガニ直売所は束草東明港の入口に位置しており、アクセスが容易です。"
        },
        {
            "question": "ビーチズワイガニ直売所の駐車場はありますか？",
            "answer": "ビーチズワイガニ直売所の向かい側には広い共用駐車施設があり、駐車に問題ありません。"
        },
        {
            "question": "ビーチズワイガニ直売所の特徴は何ですか？",
            "answer": "ビーチズワイガニ直売所の特徴は、卸・小売りを通じた負担のない価格帯でズワイガニを提供していることです。"
        },
        {
            "question": "ビーチズワイガニ直売所で提供されるすきだしは何種類以上ありますか？",
            "answer": "ビーチズワイガニ直売所で提供されるすきだしは20~25種類以上あります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 455
    }
}